支旅集團旗下維景brand酒店秉承傳統——- 爆沙士 住客中毒死

【疫情焦點】增8確診全本地感染 一半無源頭包括旺角維景酒店同層2人 其中一人已離世

維景呢個brand 幾好意頭

九龍維景酒店（Metropark Hotel Kowloon，2006年前稱「京華國際酒店」）是香港一間四星級酒店，由香港中旅集團旗下的維景國際酒店管理有限公司管理。

在2003年2月21日，一名中國內地廣州來香港探親的醫學院教授住客，入住九龍京華國際酒店911房，將SARS傳染給和他一同乘搭電梯的其他十六名旅客。該名內地醫生曾在廣州參加SARS疾病治療，不幸被感染，於3月4日在香港廣華醫院不治去世。以他為傳染源，和他同電梯的外籍旅客把SARS病毒帶到加拿大等世界其它國家，大批香港醫院的醫護工作人員感染SARS，甚至不幸殉職。因此京華國際酒店911房被確認為香港2003年SARS的傳染源頭。

沒事兒 我們的人民領袖要病毒消失 病毒就會馬上消失

因為多支那人住